Для справної роботи програми, а саме для демонстрації можливостей на існуючих записах країн та акаунтів, 
необхідно помістити цю папку поруч з виконавчим файлом .exe АБО змінити у коді (за редакції коду чи копії його з репозиторію) 
адресу на директорію з файлами на цю папку. У файлі Accounts.bin 3 акаунти, у Countries.bin - 199 країн.